點算好女朋友個姊妹竟然...

我女朋友個姊妹簡稱a
關係:我同a本身識左好耐現任都係a介紹我識
件事就係上個月開始女朋友開始對我好冷淡，我就疑心生暗鬼覺得佢出軌個d啦，之後有日一班人出去食飯a都在場係中途同a呻過同女朋友既小小野又問a關於女朋友既近事（我未必有聽過女朋友講既事），過左一排係上星期a就同我講見到女朋友同個男仔拖手行街（無證無據我冇可能問女朋友係咪有左第二個）直到今日個心諗到好攰頂唔順就同女朋友講有人話比我聽你有左第二個，點知女朋友又拎到證據證明個日冇出過街。
問題就黎啦
點解a要無啦啦講個大話分化我地
我好唔好拆穿a個大話
之後見到a真係好老尷
唔知點好覺得對唔住女朋友

下 梗係拆穿a嘅大話啦
如果我係你女朋友會好傷心囉

但你女朋友對你冷淡喎

但係佢地係好姊妹
我冇同女朋友講係a話比我知

可能過左熱戀期

唔拆穿a 變威脅a 跟手令a變埋sp
嘩 諗起都爽歪歪

Coz a loves you！

如果a真係當你女朋友係好姊妹
a就唔應該作野屈你女朋友 同離間你地
所以已經唔可以當佢係你女朋友既好姊妹
佢作左第一次可能都有下次

你要同女朋友講番啦 叫佢小心d a
唔好比佢再離間到你地

咁點解仲要介紹現任比我識？

點証明冇出過街？

你條女製造左不在場證據

但係女朋友真係當佢係最好既朋友有乜都同佢講個d
會唔會整係叫佢小心d a但唔拆穿佢個大話會好d

睇一次笑一次

#11#12佢屋企人唔會講大話呃我呱

各位巴絲打一係換個角度你地係我會點解決依個問題

對住女人啲陰招, 必須從陰謀論去諗

佢搞分化會有乜嘢結果?
輕則關係轉差, 重則分手

如果你哋關係轉差/分手, 邊個會係受惠群?
咪就係你條女個fd, 即係你所講嘅A囉

至於點解要噉做?
我覺得有兩個可行性 (當然可以有更多)
1. 佢妒嫉你兩個 (女人就算fd之間唔多唔少都會有)
2. 佢想乘人之危, 即係佢想嗒咗你囉
(啲女人咁鍾意互相曬命, 可能你條女同佢講你幾好幾好
然後萌生愛意想橫刀奪愛)

3P算喇

睇到有四個正評就知道
有四個大陸人失手扮唔到香港人
預

即係點証明你女朋友冇出軌先？
唔係懷疑樓主智力但當局者迷
不如等大家睇下係咪堅

如果女朋友既證據係真既 證明到a講大話
就算女朋友當佢最好朋友都冇用
因為佢最好朋友a背叛左佢
所以唔應該當佢係最好既朋友
更加要比佢知道a真正係一個點樣既人
如果唔係a下次又唔知出咩招離間你地
依d小人真係要叫你女朋友小心d提防!(所以最好同佢講a做左d咩 同埋如果我係你女朋友都唔希望男朋友有野瞞住我 有咩一齊面對 尤其係d小人 )
樓下都有絲打分析左a點解要咁做
女人有時妒忌起上黎咩都做得出
所以a可能只係表面扮到同你女朋友好fd實際想你地散再介入

會唔會身有屎先準備定所謂既證據啊？
佢做得就預左 會早有準備

屌我試過
我ex個好朋友見我同ex拍拖
唔知佢係唔抵得定點
佢之後係咁撩我flirt我,話想拆散我同ex
之後唔知佢同我ex講啲乜
跟住散佐
對付妒忌心重既賤女人一定要狠啲
收阿A皮

問多次a 偷偷地錄音
send段錄音問你女朋友

能成為密友大概總帶著愛

個日我係佢屋企，佢直接問佢老豆老母記唔記得個日佢去左邊。如果佢老豆老母咁都要呃我依頂帽我扺帶我埋埋單又點話

多謝你既諗法今晚收工就同佢講清楚

有女就唔信fd?

睇電視都有講

d女人出軌易過食生菜

如果佢要屋企人幫佢講大話你估佢屋企人幫佢先定諗你先？ 係咪由細到大未呃過人？未被人呃過？

如果佢屋企人依d事都幫佢講大話咁同間接話自己個女係雞有乜分別？我扺帶死一世帽啦咁

其實如果你開到佢電話，開google map就可以睇返果日行蹤

唔好傻喇...係佢屋企人記住

可能條女識左個金融才俊，想幫個女手飛左你呢

咩叫依啲事 你係咁純定點
又關雞唔雞事
屋企人點都幫自己個女先架啦 唔通咁樣都會去到大義滅親？

我覺得樓主似真係好純個啲 真係信佢屋企人 當然唔排除佢屋企人無呃佢啦 但樓主真係好純

原來所謂證據係佢屋企人講？

你女友好有機心
依家同新嗰個未穩定
唔想被你懷疑兼搞住晒
就夾埋a做呢場大龍鳳

我想知咩證據證明冇出街

綜合黎睇
暫時女朋友都可信既
係毫冇預料下 咁係人地屋企問應該都比較難夾口供

樓主女友既屋企人證明

呢d都叫証據
抵你比女朋友呃
仲去懷疑a

有教學？

點解唔可以係你條女昆9你

#32#34#41
到時到左你個女十幾歲你會唔會咁幫佢？點佢走條咁既路？

你要咁講都冇計

美女徐晃，食左先講

係咪真係要有部時光機先可以叫做證據

佢個女有做錯咩
你生過仔女先講啦
係父母眼中
就算殺人放火 都唔係仔女既錯
何況只係識第二個男仔
可能佢父母唔鍾意你都唔定

一係你講得具體啲
佢屋企人一句：係呀/唔係
有幾可信呀
分分鐘佢哋都唔知咁大件事

樓主 我唔係要反駁你 不過真係有d屋企會叫個女一腳兩船先 睇下邊一個好d再決定 因為正如你講 做父母實想個女跟個好既男人 所以你唔好直接開呀a波 再觀察一排先會好d

結論：a同樓主女朋友有路，所以a想樓主飛條女而條女又對樓主冷淡
利申：睇哂咁多集柯南同金田一

即係佢問返佢父母，記唔記得佢同佢父母講過去邊？

g

屌樓主咪撚傻啦，大把父母想個女揾有錢仔就幫自己個女呃鳩個現任，萬一a冇講大話你就冇左個好朋友

咁你咪問多次佢姊妹 啲消息係邊到黎 實際係點 如果佢支支吾吾既話好大機會老作

觀念唔同

等等先 唔好講到咁樣係錯先
如果到我有個女 而佢鍾意玩又好鍾意蒲都好我都會叫佢唔好一腳踏兩船 盡量唔好偷食 一係就唔好俾人知亦唔好俾我知 但就算佢都係有我諗我呢個做阿爸既都係會咁幫佢
都係個句 唔好咁純啦 雖然佢可能真係無呃你 但你係個啲想法問題

屋企人唔一定可信 認真
我建議你同A講你女朋友有不在場證明
如果A講唔出咩證據
就同你女朋友同A當面對質
件事先會真相大白

你眼中係咪呢個世界係好多好人？

屌樓豬擺撚到明上黎搵人認同佢覺得a好狗啦

全部屌鳩樓豬女朋友既可以慳返啖氣啦

飛女友同A一齊再偷食前女友

佢眼中世界無壞人
黑白對錯分明
人人都想對方好
好明顯未出黎社會見識過
特別係未見識過女人既陰暗面

女朋友出去問佢地記唔記女朋友個日有冇出到去話醒唔起做日做過d咩，佢屋企人就答成隻豬仔咁食完又訓訓完又食

Sor 我地錯了

好姊妹中意你

又或

你條女夾埋屋企人玩你。

最好一路溝A一路睇睇條女有冇景滾

同意
如果A真係無講大話咪好委屈
如果問完A話唔肯定係咪認錯人
咁咪再觀察下A睇下佢係咪真係想拆散你地先攤牌

疑心重既人就唔好拍拖啦好心

上黎問完仲亂
好宮心計呀

你都係想我地話a想害鳩你姐
on9仔

最緊要證據可唔可信，儲定啲證據係好簡單，例如影下自己/環境同個鐘，但冇顯示日期

其實你女友係識影分身

火影世界第一

自己唔記得自己有冇出到去

我冇嘢補充喇法官大人！

你以後會怕綠色多過黑色架喇

帽事

你又知唔會係a講完比你聽 想拆散你地
但又怕你話比你女朋友知係佢講
佢又會無左個好朋友 所以向你女朋友認錯
唔小心講左出口 跟住你女朋友夾定晒口供黎陰你？

我會同A講 佢話有不在場
問A係咪鐘意你 係的話 去馬
A一定好關心你

80歲都幫啦 女黎喎
你同佢之間緊係幫佢
不過你依家唔想信都正常

對女朋友冇信心所以內疚分手 ,搵a安慰同扑野 ,跟住再同番女朋友復合

唔好信啲女人呀...
今次你差啲踢爆佢下次只會更小心
你最好諗清楚佢所謂「冇出街既證據」係咪真係冇破綻先
當然佢姊妹都未必係好人啦...啲女人諗野痴撚線

自己諗啦...一段感情冇信任既話做咩都冇用
但盲目相信就叫戇尻

A如果真係你女友嘅好姊妹
佢就算見到你女友派帽俾你
佢都會幫你女友隱瞞

連登偵探

留名等睇結局

喺老豆老母眼中
個女每日淨係識食訓玩電話
個仔就日日喺度打機
點會記得準

咪信條女屋企人
我ex老母幫過佢昆我
話佢係屋企

收到

+1

有無諗過係A同你女友夾計搵個籍口逼你發難然後飛左你

另外a係咪單身肥婆？
唔少巴打瀨過肥婆嘢
可信度要-1

如果佢會咁諗我就唔會覺得佢純啦
佢似完全無諗過a有機會係講真既 都係個句 可以佢女朋友真係無講大話 但問題係樓主自己個思維好純

唔肥冇乜身材

D女人呢 好撚古惑架
計我話兩個都唔好信

出埃及記

呢啲野其實無話偵唔偵探
只要你有女仔朋友 出來玩得多 識得多唔同人等等你就會知點解會咁諗
你唔知唔明都唔緊要既 大家明白

又唔好講到咁 人與人之間如果無心計 會殘酷好多

真心想知

樓主今年幾歲先

我已經很想跟A玩玩鳥

賜酒

有關係咩

梗係搜集多d證據先再作決定，繼續同A講話同女友淡，套佢料又同時觀察女友行為
1.有可能女友呃你，A講的係事實
2.有可能A離間，女友講事實
女友同A咁friend，你現在同佢講，轉頭就會去同A講。無證無據，如果A真係有問題分分作個故仔屈番你轉頭，如果目的係令你地散，話你搵過佢同佢有路都夠你頭痕。
現在情況最好係敵不動我不動，有證據先好篤爆個波大家攤牌

咁唔洗擹牌喎
如果a係有心想搞屎棍 佢之後都會搵你講你女朋友點點點
咁你再對證一下係唔係真咪知a係咩人囉
你女朋友又唔係對你好差 你又唔係想分手
咪維持現狀
1次就咁大反應想女朋友同a拆開 你都幾霸道

咁要睇樓主你信邊個多啲
除左你女友屋企人嘅口供之外，仲有無啲咩實質啲嘅證據可以證明你女友果日係無出過街先？

樓主問屋企人個時係突擊性定點先
如果無時間比佢地一家人夾口供嘅話
我覺得都可信嘅
不過女人妒忌起上嚟真係乜都做得出
仲要無原因 可能純粹出於唔抵得
有啲講大話仲要講到呃埋自己
作晒成個故仔當真 心機重到
建議樓主睇定啲 兩邊都收下風唔好行動住
另外不如直接同女友傾下
話覺得最近佢冷淡咗
睇下有咩問題先都好

有，樓主仲係學生嘅話，咁我大膽推測啦，樓主女友屋企人無可能24小時mon住佢啦，唔洗搵食咩，最多係打電話問樓主女友做緊咩，咁佢屋企人都係聽樓主女友自己點吹架姐，所以可能佢屋企人都未必存心呃樓主，因為佢地都係比人呃個個

你講到你女友乜都同a講，會唔會就係你女友話比a知佢出面有第二個，而a就睇唔過眼，同你又係朋友，所以就話見到佢同第二個拖手，等你死心

可能係某日見到佢同第二個拖手係假，但有第二個or曾經同第二個拖手出街係真

我係你既話，就同條女分手啦，既然都咁冷淡，同埋個日冇事唔代表其他日子冇，寧願有殺錯冇放過 ！

A就盡量唔好見面啦，費時有咩誤會啦

女朋友當時人都唔記得，佢父母一定記得啱？

其實係A同你女友夾埋嚟試你
睇下你會唔會唔信佢/睇下你會唔會flirt A

呀樓主，你真係好單純
唔好咁傻啦，呢個世界啲女人好撚古惑架
佢所謂既證據，只係佢搵屋企人夾埋做既戲
佢屋企人都可能蒙在鼓裡
比如話，佢叫屋企人如果你問起果日去左邊，幫手講個大話話佢無出去因爲準備緊個驚喜比你
不過個人經驗大多數屋企人係未結婚下都會知情下幫手講大話
甚或係兩個男朋友都見過/一齊食飯都有
呢個時候唔好再問佢啦，只會打草驚蛇，只會令佢變得更小心
返返去問下A關於果日見到既野，順便旁敲側擊問下A果日點解去果邊，問下多啲細節，感受下佢有無講大話
唔好破壞同A既關係先，佢之後可能好幫到你

但係你未禁過入去原來就唔會幫你啟用依個功能 姐係都係廢

頭先click左入去
仆街了 本身好地地no record
而家去邊叫雞都俾人知啦

首先你要學識用標點同分行先

你比人CHECK過

我唔敢話寫包單話你女友一定出軌啦，但a都無必要講個大話黎拆散你地啦，如果a真係想拆散你地得第二個原因架姐，1. a 鍾意你 2. a 妒忌你， 但係以上兩個原因發生嘅機會其實都唔大，因為如果真以上個兩個情況，咁a一開始就唔會介紹你女友比你啦，佢自己獻身都得啦，咁我唔排除 a係痴線佬黎嘅

問就咁問啫...

我覺得A吹水機會大D,如果條女真係偷食應該都會避免係同一區.
同埋你條女冷淡之後咁短時間內又比A撞到,咁既機率其實係超級低.
你係條街都冇幾可撞到熟人啦.....

不過你話同A識左好耐,佢係咩性格似唔似吹水,呢d有冇分析過?

我好突然帶出依個問題
利申返佢老母冇做野

收到哂

文筆垃圾sorry

樓主嗱嗱臨做嘢啦

不過咁喎 以我就咁睇你啲回應 如果你女朋友真係對你不忠 你頂唔頂到先？
我驚你一陣搞到對成個世界失去信心個啲 如果你唔得既 不如繼續落去直到有一日你女朋友真係過哂位擺到明啦咁就黎啦

本身相信a但聽女朋友屋企人咁講就有動搖

要做d乜

可唔可以講下你對 A同 女友嘅性格特質
同埋邊個靚啲

不如你搵A試下水溫...
例如昆佢話果日女朋友應該陪左老母返大陸之類...
問A會唔會睇錯,如果佢諗都唔駛諗就答睇錯就實係吹水啦

女人嘅妒忌心同佔有欲真係好難講
分分鐘a介紹完樓主同女朋友識
到到佢地一齊後
a覺得佢女朋友好幸福有人關心有人錫等等
各種嘅原因令到佢唔抵得先想搶返樓主都唔出奇
更何況a識又識樓主先
仲要經佢介紹樓主先同女朋友一齊
癲起上嚟隨時會覺得 如果無佢
你地都無資格一齊呢啲癲線佬諗法

利伸唔係叫樓主一定信女友
如果女友真係夾晒口供嘅咁真係好重心機
只係想帶出
人嘅妒忌心同佔有欲真係唔簡單
如果唔係都唔會咁多人自願做第三者...
有啲甚至專搞有另一半嘅人...

中出a

你又講得無錯，唔可以排除a係痴線佬黎嘅，畢竟有好多呢啲痴線女人

樓主可以諗下a平時人品點先，睇下a
係咪真係信得，加上未有實際證據之前唔好同你女友灘牌/暗寸佢，唔係到時帽又係你帶，錯又係你錯，到時就真係帽事帽事

3p啦

女人, 真係好古惑

女人總係唔抵得。姊妹好過自己嫁,你而家明啦

廿幾歲人個老母真係仲會記住個女去過邊咩

唔明點解樓上咁多人咁快就肯定樓主條女出面有第二個 係咪連登仔成日睇到啲帽文睇上腦
我覺得A嘅疑點係大過樓主女朋友

1. 樓主係突擊咁問佢女朋友老母 應該好難突然間講大話喎

2. 學樓上絲/巴話 如果真係好姊妹 即使A同你係好朋友都好 都會選擇私了 會事先私下問你女朋友點解要對你唔住 問下佢嗰個男仔係邊個 到阿a真係想同你講你女朋友出面有第二個時 自然會cap哂佢同你女朋友傾嘅對話畀你 畀到好有力嘅證據畀你睇你女朋友真係出面有第二個 而唔係咩嘢證據都冇就憑佢把口咁講佢喺街到認到咁去屈你女朋友 同埋樓主有冇好認真咁問阿A佢有冇認錯人、嗰時你女朋友著咩衫 依家你女朋友有證人證明佢嗰日喺屋企 佢阿媽喺你突然間咁問都答你佢喺屋企 睇你信你女朋友同伯母多啲定阿a多啲

3.樓主話冷淡咗 樓主同女朋友一齊咗幾耐 同埋你女朋友係咪一向都少少忽冷忽熱先 真係好睇性格

a比較開放性格未識女朋友個時叫佢出就9成出
女朋友就比好細心同好專制
真心係a靚d

條女屋企人講既野都信 實帽事啦

食埋兩個

食埋阿a

一個女仔咁隨傳隨到擺到明有嘢喇
如果樓主係覺得a好啲嘅咪去馬囉
唔洗畀個藉口自己覺得女朋友帽你所以去阿a到
萬一阿a真係屈你女朋友嘅話 我覺得你女朋友好慘
你中意阿a就去馬喇

朋友a: 很堅強 很堅強很堅強很堅強...x10000

我打咁大段嘢 樓主理都唔理我

a平時講野好可靠問a有冇認錯個d一定有
一齊左就一年真係依個月先開始冷談
所以真係諗到頭到爆

跟本唔係去唔去馬問題如果要去馬一早去左啦

有呀

有無諗過可能果日其實女朋友都見到A?
做完虧心事，知道男朋友會上嚟，怕佢會問，同老母講定聲，邊個問起我邊日做過咩你就話我成日無出街，咁樣又解唔解釋到？

護眼

請問點證明自己冇出過街？

依個問題我有諗過
係有機會既
所以我唔知信邊個好
羅生門事件wtf

唔好同我講野呀自己睇

咁點解樓主唔問吓阿a有冇畀女朋友見到
其實你地不停假設哂樓主女朋友即使有人證都可以係假嘅
有相有片都可以畀你地話係假㗎喇
講到尾係信任問題 如果阿a係冇真憑實據 單憑把口你地就信
但反而女朋友同佢媽都係單憑兩把口講 你地就唔信 其實冇討論嘅餘地
兩邊證供都只係憑口講 但就偏向相信女朋友有出軌 我覺得冇討論價值
不如問吓樓主 阿a同女朋友 佢中意邊個多啲 唔洗講綠唔綠帽
最緊要樓主中意

冷淡=帽
我經歷過

以不變應萬變
一行錯步柒既係你自己
睇定啲先

走條咩路？
飛咗你咋喎
呢個年代笠人綠帽騎牛搵馬根本家常便飯
唔係話件事啱，但唔好睇得對方道德觀念咁重，幫個女有幾閒

可能 a 私底下又同你女友講你壞話, 所以你女友先對你冷淡
利申 : 冇追post

拆穿a之餘, 如果你在乎你女友, 你更加要遠離a,
因為唔係個個都做到咁賤嘅野出黎

我都係咁懷疑，a根本有企圖想食樓主，於是兩邊落藥，睇樓主同女友邊個頂唔住

跟本唔係飛唔飛左我既問題，我想知到個真相

總之真係唔好輕信對方父母講嘅嘢，根本算唔上係證據

但a同樓主識咗咁多年，樓主好唔好應該一早知啦

我ex 嘅阿哥都幫過ex昆我
對方屋企人最信唔過

三個女人
A
女朋友
女朋友老母

信邊個好

我就信A 真心聽落A似係比較佬既性格
呃你機會比較少

要求證一樣嘢嘅真偽，要當所有人都係唔可信，再逐一求證邊一個係可信
唔好assume 任何嘢， 咩邊個邊個冇理由呃你，邊個邊個冇必要咁做，全部都係廢話

1）人哋嘅屋企人將你同佢地個女擺喺天秤上面一定係揀自己個女先
2）女人妒忌起上嚟想拆散你就想拆散你，some men just want to watch the world burn
究竟係一定二錯，就要靠你自己搵實質同客觀嘅證據

因為係臭閪 冇點解

刑事偵輯檔案

有兩個可能性
一 a講大話 動機係佢中意左你妒忌你女友 或者同你女友反左面 (女人好恐怖)

二 你女友真係出軌

多謝你先

柯南都攪唔掂

唔比A記錯時間咩

宜家講咩都無用
時間會證明一切

而且就算A係真係講大話
你都唔需要去打毒針
因為你都係無證據證明佢講大話
到時就到你女友諗信邊個

就係有 我ex就係咁
咁你點解釋佢點解呢排對你咁冷淡？
醒下啦

樓主 我經驗覺得唔會無端端冷淡左 疏遠你 一定發生咗d嘢 同埋a有可能知道佢哋嘅存在 但又怕傷害左你 所以就講係街見到拖手 實質一齊緊 我有次拍拖都係咁

on9?

其實你自己都知咩事
不過有時真係會想寧願去相信
等段關係繼續落去

你條女既不在場證據係咩證據先?

你冷靜啲先，我真係嚟討論架
係你一開波就話點解大家咁肯定條女有第個
其實大家都無肯定到，只係想提下樓主唔好咁輕易信，因為啲女人真係好撚古惑

第1點你已經肯定左話突擊問晒兩母女就一定係真，我只係提出疑點，可以係夾定呀媽幫手

第2點你覺得A撞破後理應搵女朋友私了，而唔係話比樓主聽，呢個我覺得只係個人推測，點做完全係A決定，可以有好多做法

仲有A撞破女朋友，唔代表同日內女朋友唔會見到A，而比人見到自己亦唔一定會知道

你講得岩係信任問題，樓主就係佢都說服唔到自己100%相信先上嚟問，而我都只係根據佢所講佢出合理推測

點解我會覺得可疑係因為情況係兩邊有一邊講大話：
1 A自己無端端講個大話出嚟屈女朋友，動機不明
2 女朋友做左虧心事，要講大話拆解
我偏向相信2因爲我認為人多數都係因為解困而講大話，而多於無端生事而講大話

係呀呢個世界好多野都可以好假，見過夾埋屋企人扮訓左其實出去蒲，又有呀媽會幫手煲兩份湯送比兩個人

如果人人好似你咁真誠，呢個世界會好好多
可惜我見到既世界唔係咁

根本兩邊都攞唔出實際證據證明對方有錯，兩邊都有嫌疑，點睇樓主而家都應該按兵不動啦 與其直接問佢地不如旁敲側擊

係你條女方面，如果你咁care不如自己去搵下證據，例如你條女個日有冇撞到其他鄰居，chat room record，八達通record，map record，iPhone好似有計步數嘅功能、銀包有冇攝啲收據等等。佢有佢老母就算啦 話唔定佢自己都唔記得 鳩嗡就算 ，講乜都廢，攞到佢電話咩都清楚哂

間接自爆埋

A方面咪唔覺意傾下而個問題睇佢咩反應，睇佢講唔講得出你條女當日著咩衫、去邊度、個男仔係咪識嘅，

Btw同埋你個A朋友見到有熟人偷食都可以齋睇唔影相？？

我嘅世界並唔多真誠嘅人 只不過覺得阿a冇私下了解 但就喺人背後咁篤背隻好奇怪 好姊妹真係唔會係咁 你話女人好狡猾 其實唔單止帽事情事狡猾 女人嘅友誼都可以好狡猾
我見識過幫個女喺出面勾佬嘅父母又有 好宮心計搶人條仔嘅所謂好姊妹都見過
我只係覺得一日阿a冇真憑實據都唔好信佢
學樓上講 如果a對你有意思 一定會再主動啲畀你睇到佢嘅動機

A一定唔當你條女係好朋友啦
係老友一定幫佢講大話啦

其實a 係咪睇錯人

#183#184多謝你地諗左咁多依件事
咁我依家按兵不動
約佢地出黎講
定係套料好？

我當然想咁啦
女朋友個邊可以放心
a個邊又可以無事

你問下女友 啲乜乜紀念日幾時去過邊做過乜
人呢 記憶唔會好準確既
仲有 你問野佢覺得你煩就知咩事
不過信唔信自己既 你信咪得囉 最後佢要搵第二個 跟手走 都唔係你控制到

A真係好撚慘
覺得你一直做傻仔好撚慘，
另一邊又唔想得失你女朋友，已經矛盾咗好耐

最後都過唔到自己良心同你講咗個事實出嚟
點知你條戇鳩信 一個存心偷食嘅人準備嘅所謂證據

最後仲要俾你擺上網
夾埋其他人數鳩佢

唉

我以為電視劇嘅主角先會咁撚蠢
原來連登仔都有

咁你又唔好一口咬定樓主女友已經出左軌至得架

女人之間既友誼真係得啖笑

依個真
正常男人實幫男人講大話
死都話無

係 平時同班兄弟互幫 有時會講笑遲撚早大家一獲熟

問黎做乜唔係好明

有第二個會記錯都唔出奇
講到尾 佢答錯你信 佢答啱你咗信 已經係信任問題 a講得畀你知 都同你女友冇朋友做 其實你咪照直講a話你有第二個

認同樓上巴打
真心係姊妹既話一定會私底下傾
唔會一黎就踢爆自己姊妹
所以a一定有問題

覺得樓主再搵下料先攤牌
你以家手上咩證據都冇
到時兩條女出到黎一人一句
你夾係中間咩事都唔知
咪又係r撚晒頭
女朋友係用iphone就睇左步數先啦

其實一巴掌就拍唔響既 你唔睬人既話 人地點會flirt到你？

朋友 A 會唔會係自己本身都係老姑婆嗰啲，
所以索性嚟個魚蛋論，我冇，佢（你女朋友）都唔可以有

一開始識a係拍緊之後話a男友唔鍾意a同其他男仔玩得太埋就之後一直冇拍過